男朋友去左按摩加打飛機, 佢話唔算出軌

各位絲打點睇
佢話冇扑野又冇錫
只係打飛機
但係我心裡始終有條刺
應唔應該分手

死gay佬，又男又女想點呀？

小妹今次真係女仔

想spin走周庭gphone判刑單野囉

你搵返佢朋友幫你摔碟 心理會平衡返

佢本身都唔在乎你感受 飛得

分手，唔駛講。

搵個男仔揸波+捽碟, 唔算出軌

感情問題, _ _ _ _

講完

你出邊都食唔少仔啦
佢咁做有咩問題

分